消息：警暫停WhatsApp報料熱線

【Now新聞台】據了解，警方暫停十條反暴力報料熱線。

警方在星期二宣布，設立十條反暴力報料熱線，讓公眾以匿名方式，透過WhatsApp向警方提供相關消息，包括文字、相片、錄音等。消息指，警方今日暫停十條熱線，並正了解事件。

暫停定俾facebook bam呀

暫停條毛 比人ban就認啦 垃圾

轉用we7罷啦

可能太多msgcheck唔曬

比人ban講到自己暫停？？狗改不了吃屎

係已經封鎖ac

popo最鐘意講大話

五日都捱唔到，壽終正寢。
The whatsapp lines are dead

明明俾人bam講到暫停

莊閒未分清

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可